我屌哂你班道德貓奴撚個老母呀

其實一直我都好憎寵物台啲奴隸獸
開口埋開叫啲樓主帶隻貓去睇獸醫
其實佢地可能平時自己睇醫生睇錯左獸醫
搞到佢地自己short short地
成日叫人做埋啲用屎眼都諗唔到既野

--

事緣：求救 隻bb貓火新入屋第一晚零晨係度亂叫

上個月黎左隻街貓
一班正義貓撚

--

最後我都係冇聽到 冇由得班痴線佬撚化我
不過果隻貓（叫scream cheese 因為成日鳩叫)有求生意志
識得打開籠同貓袋拉鍊 點都攔唔住
既然要相處下喎 咪相處下囉

一個月多啲之後
即係今日
我隻迷人可愛大小姐 行埋黎喵我
晨早流流喵我
我伸手摸下佢啦
一摸 條頸好多一粒粒
我果下未訓醒唔撚知係咩黎

再諗多幾諗 仆街
由是我鼓起勇氣單人匹馬'的'左佢去沖涼
（我從未試過得我一個冇助手係度幫佢沖涼）
一用支去蝨沖涼液 果幾粒野就甩哂
咁用個屎忽唔洗獸醫都知係乜啦
本來係件開心既事

咁啦
咁我人就得一個
我又得兩隻手
拎灑花 支沖涼 拎捉蝨梳 再捉住佢 點都要換手
係我手與手交更期間
佢一野跳撚左上我個頭
屌你老母 我成頭泡呀
咩叫濕撚哂唔洗驚
我果下覺悟左
成件衫扯爛埋 成腳都係抓痕

好在我醒
幫佢沖涼之後 我第一時間就係打電話屌鳩我條仔唔撚識搭火箭係天水圍出黎油塘搵我（距離係咁 但實際地方唔撚想話你知 ）
第二樣就係上黎屌埋你地老母呀！！！

Btw, 我而家就準備訓 你班撚樣記得夠鐘就好去睇獸醫啦

呀 唔記得講
我有幫佢地除開蝨同杜蟲
不過咁 condom都唔係100%啦
唔係既話世伯伯母點會生左你

Ok

留個名

too long

傻閪以為自己好撚好笑

我而家黎屌on仔老母呀好笑 邊撚度比你笑

比起你啲post黎講 樓主算高質

要鬥高質返去你既紅登啦傻鳩

樓上有件痴線毒撚刷存在感